金鷹: 林鄭政府誓不封關, 在英港人則無家可歸, 港府防疫措施雙重標準|

金鷹:
林鄭政府誓不封關,
在英港人則無家可歸,
港府防疫措施雙重標準|
壹殼花生
Dec 23, 2020

香港花生
219K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: